[
    {
        "randomId": 85
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]